點解啲人可以愛情長跑成十年

如果十八歲拍拖，拍十年再結婚。
應該好！撚！悶！

利申： 每次拍拖三年已經好厭倦 連續三次都係。

你未玩夠唔知足姐

same here

我諗我3個月已經悶到傻

老實說講，有d拍長拖既人出軌/去叫雞你唔知姐

其實個cm唔係我打架 㩒錯制copy左人地個個 大家介唔介紹去個舊post討論 個主題名都係一樣

其實個cm唔係我打架 㩒錯制copy左人地個個 大家介唔介紹去個舊post一齊討論 個主題名都係一樣

拍拖八年啦
保持到熱情
經常想念對方
但無出過軌
淨係可以話依啲嘢睇人

9年，同以前一樣咁sweet
可能慣左個模式

性格夾

仲後生真係會咁 利申冇出過軌

咁我覺得好冇謂 冇感情分手算 無謂傷害大家

巴打結婚未

睇人 有d人唔岩結婚 岩一世拍散拖

有d人適合等待合適既人 最後單身終老

但抱憾終生都好恐怖

應該要等多2,3年